要全球同我哋connect嘅同時，我哋係咪應該自動啲

嚟緊遊行繼續爭取五大訴求之餘，順手支持埋全球氣候運動，何樂而不為。

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

亦可以吸引外媒報導

push